海南開賭，澳門正式收皮

中共中央、國務院：海南將發展彩票、賽馬運動等

我又唔覺會有太大影響

利申 : 乜7經濟都唔識

話你ON9驚你嬲
你連澳門點解run賭業run得咁好既原因都唔知

澳門係跳板 比大陸佬過黎洗錢
之後走資去外國

你係海南 洗極都係中國 點走資呀